你地返工有冇釣魚

係公司都做左1年多啲
上個月有日食左藥 釣左好耐比人屌
自此之後上司睇得好緊
頭先個頭鍾左一下 即刻的左我入房
條氣有啲唔順 自問自己已經做好哂啲野
但釣魚又的確係有問題
正評: 做到野咪得，on9先捉人釣魚
負皮: 釣魚抵比人屌